Sorry各位義士 我諗我想休息下

呢一個月好多謝大家同心合力一齊返送中
但我覺得好無力 我唔知可以點
由6.9至到7.1我都在埸 直到有3個人犧牲左
我唔知仲有幾多個 我好無力
望住呢個腐化左嘅政府
我有心無力
Sorry希望你哋幫我繼續行落去
我想休息一下...........

charge 好電隨時歸隊手足

最後多謝大家 希望你哋可以繼續幫我行落去

抖下啦巴打 7月6 7月7都好易搞姐
和理非都搞得掂

我諗歸隊嘅日子會無限期延長
多謝你

加油，無論發生咩事都要一齊撐住！

btw英國果邊好似開始care parliament討論多左 又召見中國領事
其實今時今日搞成咁英國都要負責任
加上當時還地係還俾清朝政府
姐係喺台灣嘅中華民國
佢就還撚左俾完全冇合約精神嘅中共
而家叫返佢出嚟執蘇州屎好合理

休息完等你歸隊！

多謝你巴打
要抖死先抖一向都係我嘅宗旨
不過家下可以長抖

照顧住自己心理如果唔係贏左都冇心情慶祝

Sorry要你失望將會無限期延長

辛苦你喇巴打
好好俾自己休息下先啦
我地等你返黎

保存實力就始終都會歸隊
休息下啦，你已經付出好多

每日都會諗住呢件事

我地一齊行落去好唔好呀?

心理健康第一
好好放鬆下
做自己愛做的事
聽下歌又好睇下戲又好
總之暫時唔好追新聞

如果用多我一條命 我唔介意
我都隨時準備好

唔好呀
我地好介意
我地好需要你

有壓力不防打下J J
不如我比波波你揸下？

世界咁大應該重有好多波波你未渣過
你甘心就咁走咗去咩？

抖夠先好翻黎 等你

你都休息幾日啦，星期日記住去光復屯工啊

抖一排！
歸隊好唔好？
我地一齊抖一齊作戰！

好似樓上巴打講，我地好介意少你一個
休息下再歸隊啦，唔好放棄我地啊

don't leave us behind